[草木皆兵]對家有便衣

我地都要有
靜靜雞一刀就....

割喉好大鑊 唔好咁做

記住用vpn

講就天下無敵,
做呢?